如果你是侧睡，你可能会考虑买一条较轻的毯子，略低于你体重的10%，因为毯子的重量不能均匀地铺开。 最佳加重毛毯:像婴儿一样睡在我们舒适的床上用品精选|流行科学商业团队|021年2月12日 
 你也可以很容易地购买额外的打火机燃料，当你需要补充。 最好的暖手器:在你最喜欢的冬季活动中阻挡寒冷|流行科学商业团队|021年2月10日|流行科学 
 使用的材料越轻，你感到的疲劳就越少。 最佳保暖背心:用正确的冬装抵御寒冷天气 
 他补充说，Mighty Building使用了3D打印、先进制造技术、现代机器人和“新的更轻、更强的材料”，使其具有优势。 Mighty Buildings获得4000万美元B轮3D打印你的下一个房子|玛丽安阿泽维多| 2021年2月9日|TechCrunch 
 它们的分类部分是由碳链的复杂性决定的——连接在一起的碳分子越少，产品越轻。 Keystone XL本应是一条绿色管道。 这到底是什么意思? 朱莉叶·格雷博2021年2月5日|科普 
 铝的新改良使结构更加坚固和轻便。 8501航班引发了一个问题:现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行? 克里夫·欧文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 说点轻松的，塞尔玛，你确实让奥普拉做了个刻薄的大动作。 艾娃·杜威内谈《塞尔玛》，索尼种族主义邮件，创造金球奖历史|Marlow Stern | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 与此同时，更年轻、更浅的颜色会让人想起柑橘类和果树类水果、糖果和香草太妃糖。 为什么自然颜色对理解威士忌的味道如此重要 
 克里斯·克里斯蒂(Chris Christie)今天可能感觉轻松了一些，尽管他不太可能会承认这一点。 民主党在桥门调查中澄清克里斯蒂|奥利维亚·努兹| 2014年12月5日|每日野兽 
 但它们正在用新的、更轻的材料建造，并使用效率更高的发动机。 飞行教练是新的地狱:航空公司如何把你赶出房间|克莱夫·欧文| 2014年11月25日|每日野兽 
 有些种类的种子是深棕色的，而另一些种类的种子是浅棕色的。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 往回走，发现已经卸下的较轻的伤员根本没有离开海滩。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 现在风琴的触摸可以像钢琴一样轻，比以前轻得多。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 她完全忘记了她的同伴，她回忆起的那个时代似乎远不止十年前。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 詹宁斯先生以一种比较轻松的口吻，而不是以虎头蛇尾的口吻结束了他那本能干的小册子。 革命前夕|卡尔·贝克尔